點解雙飛人可以內服外用鐵打酒唔得:o)

如題

得架啵

我平時飲鐵打酒飲到醉㗎喎

因為雙飛人可以外服內用

得㗎 快啲試下啦 炒餸有時都落

邊個話唔得？

有時冇胃口會加兩滴雙飛人落飯到

以為又係d低質1q題

正字刑警

唔係Jack Daniel Coke味咩

咩邏輯黎...
人地賣點係外服內用，你反而問其他野點解唔得...
冷氣點解可以製冷但風筒唔得

我想要龍砲呀